匯控：與美國司法部的延緩起訴協議已過期

匯控：與美國司法部的延緩起訴協議已過期
以更佳效果檢視 »
《經濟通通訊社１１日專訊》匯控（００００５）公布，有關與美國司法部的五年期延緩起訴協議，自２０１２年１１月起計已過期。匯控已符合所需要求，美國司法部聯同紐約地區法院申請議案消除有關協議指控。 對於美國司法部有感匯控已加強打擊洗黑錢及提升法規執行，匯控對當地司法部決定感到高興。匯控已加強改革以令長遠可提升法規的效率及持續性，因目前犯罪網絡已日趨老練，匯控已有方法如何演變及改善法規程序，同時匯控已有策略令全球業務可執行最高及最有效的標準以對抗金融犯罪。 匯控行政總裁歐智華表示，集團過去五年已大幅改革，今日已經有效對抗金融犯罪，匯控會繼續改善執行能力及與各國政府合作加強打擊洗黑錢活動，有關工作繼續成為明年及以後首要工作。（ｃｙ）

獅王終於回歸鳥

聽日要上150了
扣定安全帶

大猫會戰勝歸來

48蚊重貨 今朝加左注 爆升

不得了

150

冇走雞

最後一隻都識行了
確定股災即將來臨

992都未到10蚊，邊係最係一隻